睇新聞見到自己小學同學偷野比人拉

我小一識佢，每日都會一齊搭同一架校巴
好記得小三個陣佢放學突然係袋度拎包種子出黎，
同我講佢係百貨公司偷
到左小六，佢有一次比左隻錶我睇，話係由佢親戚屋企偷，我都冇為意
小學畢業之後大家就冇聯絡，我幾乎都唔記得有呢個人
而家大學畢業都幾年，今日睇新聞見到佢個名，個種心情好複製，如果我當時同佢呀媽講，或者做少少野，可能佢唔會繼續行歪路

佢已經偷埋你個心啦

細時偷針 大時偷金
Btw 心情好複製

速成揀錯聯想字 自吞一打

複製完記得貼上